隔離有條八婆

話説尋日坐巴士啦
我見有部手提電話插咗喺椅與椅之間
正常會以為係隔離果個跌咗
問部電話係咪佢嘅
粒聲唔出就放咗入手袋
呢一刻都知唔多妥
不過我又冇理咁多
諗住只係廢老冇禮貌
然後精彩啦
轉頭有個後生仔
急急腳由樓下走返過來 話‘頭先跌咗部電話你地有冇見到？’
條八婆就扮晒野 施施然手袋拎返出來
仲死撐話啱啱想拎落去比司機
dklm一定信啦

lm

個八婆肯交返出黎比個後生仔都算係回頭是岸

試過搭巴士就落車個陣
發現跌咗部8plus
但明明隻錶仲連緊部iphone
我倒晒成個書包既野出黎都搵唔到
唯有問下坐我隔離買咗好多袋菜既師奶
佢冇出聲 落左下層落車
隻錶就disconnect了

慘

Apple Watch有個function可以用嚟搵電話架, 做咩唔用呢....

用左嘅條八婆想唔還都唔得啦....

唔識用apple watch 又學人用
真係抵撚死

有apple watch你都揾唔返部電話, 你隻apple watch真係買嚟睇時間架?

真心想知係咩function可以準確咁知道個電話係邊